[10分滿分]咁既女朋友有幾多分

外表：
出街化淡妝 識襯衫 唔樣衰

日常生活：
平時你見打機會自己出街搵野做/係隔離做自己野陪你
會幫你洗衫乾衣摺衫
你唔想出去會買外賣返黎比你食
肯陪你食譚仔M記
夜晚會幫你按摩
特別日子一定會買禮物比你(實用唔平)
肯比你整蠱 比你同fd飲酒去玩
唔check手機 去邊講聲就得
同女仔wtsapp snapchat都得 但會問你傾咩
出街AA制 唔洗你錢
唔會要求去新假期啲19地方
雖然係咁但會因為你同女仔傾計太密唔開心/喊
佢都有幾個男仔fd會傾計
唔會叫你幫佢影相
好少嗲你
肯比你扑 淫底

0分

若果有而啲女 10分滿分

我俾100分

利申青頭

你都係想人答滿分姐
放大哂自己啲優點

對波幾大？

俾個樣黎睇下先

唔會存在係香港

Agger

負分jor

全部優點
樓主又唔講下自己既臭西港女性格
9成被人嫌棄完上黎求安慰

實有一樣缺點掛 講嚟聽聽

有3年sp經驗

似係睇化左班男人，知道你班男人想要乜...有咩事起上黎會好撚癲，表裡不一

呢d女人暗地裡多秘密

呢啲係隱性臭西